[35+]許智峯張超雄缺席 大白象工程一票之差落敗

鄺神拉咗冇計 許智勇張超雄又去咗邊
所以35席都唔穩陣 起碼要40席先有用

所以40席都唔穩陣 起碼要70席先有用

許智峯去咗醫院睇鄺仔，應該係做佢代表律師？

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
Just a remind

四個月後咪又係含到雪雪聲

我希望佢交代返點解缺席

許智峯係劣師？

唉

又要打爛人地家園

樓主五毛 拉

shitty u 法律系

武裝革命

不嬲表決果陣都成班AO棟晒喺議事廳一帶數票架啦
數唔夠票咪叫班奶共派幫手拉陣布問吓無謂嘢拉到夠數先表決囉
佢地兩個返到嚟表決嘅話 咪即刻call多3隻附近嘅奶共派返嚟投票囉 一千次都偷唔到一次雞啦

真係唔好怪反35+撚成日開炮
依家日日風頭火勢仲可以缺席
仲要就係差2票
套用你你地術語
我只能夠講
"好野，又送子彈比白票兵"

真·關鍵一席

哦，咁係咪都輸硬架啦喎？
全部咪柒開會啦
出去幫下手仲好

除非要審議嘅嘢極有爭議性 唔係嘅話非奶共派議員喺議會外做實事肯定有用過陪班生番開足成日會

22億喎
算唔算極具爭議
定係果少少錢可以豪比佢

35+ (缺席)

其實過咗工務小組仲要改財委會無正式撥款 有心搞到時先搞仲實際啦

推

講得好！撐泛民缺席！

但望真啲保皇都有人缺席
所以樓上講得啱，你多兩個對面咪叫多兩個投票
點都啱啱贏你

工務小組咪有得佢過，財委先係重點

咁係咪就唔去
許同鄺同黨,如果佢解釋要去醫院睇住佢我理解
難民之父呢

講得好！一日冇35+都冇用 ！

真係要拖到底就兩邊都拖住啦
點昶叫人淨係拖一邊

立法會議員唔係有特權坐監都可以出去投票既咩?

呢單嘢有人話過要拖咩? 洪水橋新市鎮應該無乜爭議性 甚至連連登有無人開post討論過

係抵屌
唔好理對家，自己本份都做唔好
你全部有投票就係非戰之罪

咪囉風頭火勢都笠水
但又要含淚投

難民教父唔知佢做過咩好事

歷史在笑
大撚把投票記錄
全部都當無事繼續35+

dnlmch

我講緊你上面句嘢有問題啊
咩叫有心搞到時先搞仲實際啊

泛登賊:熱狗，分化，五毛，#$@#%@%

拉

呢個議會只係笑話
呢班議員只係戲子
唔好再信佢地平時好似好撚撐我地

第一次關鍵時刻失守 我信真係無心之失
到第二第三次
就算今次唔係佢地abs
都會有第二個民主派abs
靠呢班人點會可以光復到香港
唔好話勇武 稱都稱唔上
佢地既表現我直頭懷疑係同建制扯貓尾
一次又一次令手足失望

35+ (缺席)
比曬你又點話

黃屍：所以要35+

屌

成班泛民,連埋熱狗泰
可以留得低,真係盡到議員責任既
5個都唔知有冇
而家留係到果D仲有D好意思初選

宜家睇番黃毓民
擲杯擲文件
宜家望番仲係行好前既議會抗爭
居然連李慧琼都可以乜事都無出番去
連投票都可以仆直
班人仲有咩價值

no lor he didnt take PCLL

反送中到612 deadline真係二讀(過埋就直落三讀)先儲到大量人出嚟行

有冇諗過612當初真係唔夠人會點架！
下下諗住做deadline fighter會奶嘢架

打份工啫唔使咁搏呀

你老母泛民

張超雄+許:你地又冇人叫

on9 票都唔識投唔好同人講35+，係咁多

35+ 繼續比假希望香港人啦

販民不嬲呃飯食,唔意外

有冇解釋？

唔high light埋廿蚊張何妖鼠王？

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

睇下係咩工程先啦
成日又話大白象

你唔講，人哋點知你會嚟開會？

鼠王芬 柯創盛個啲可能係附近食緊飯
真係數唔夠人頭個陣 奶共派就會發言
同埋會拖馬返黎投票

就算許智勇 南亞雄返黎拉布
到時主席一鳩野剪布
數數票過左去 帶落財委會到

仲有支国鈞,周浩鼎,痾創盛,陳健康,鄭泳舜

希望議員做番好基本責任 出席同投票係你地工作黎

呢啲po係連登推唔到架

分化撚好煩

主席可以隨時停個會又得,之後吹雞返嚟再投

三毛搵過個籍口啦

好撚多販民打手

衰撚咗都仲不得撐

未試過點知唔得?
你失敗主義?
熱狗定白粉

泛民fans留意返熱狗投左乜

其實而家泛民都出晒席
都唔夠保皇黨人多架啦
你多1～2個人，對家未多2～4人囉

駛唔駛呀, 李柱銘求其彈一兩個律師都勁過佢啦

張超雄唔撚洗講
但許智峯咁幫唔落

70+都冇撚用喇

啱
反正冇35+就代表人頭數輸硬 不如全部會都唔好去開

其實許智勇琴晚係旺角都留到好夜

係 夜訓 體諒下

所以我覺得要睇佢解釋
雖然個時間係12點幾先投

未試過點知唔得！！

本土泰 去左邊

我覺得佢唔解釋都無問題
琴晚旺角去到咁夜
分分鐘個陣佢可能幫緊啲被捕者家屬

雖然呢個投票只係工務小組
但係佢無出席我會相信同體諒佢

齊人都過只能夠講句無撚計
次次都話齊人都唔夠票架啦，所以缺席都無所謂
咁不如叫佢地開親會都唔出席算數啦

反正入到去都唔夠票我選班廢人入去做乜野
不如搵班拳擊手，欖球員，健身教練去選好過
有咩事學下毓民扔杯又好，衝上去打對家一拳都好
起碼市民睇完條氣都順d呀

呢個係工務小組，冇約束力，否決左都可以照上財委會

洪水橋發展係大白象?

正解，就係因為咁要35+

其實建制多人呢個理由係唔可以合理化議員缺席+唔投票呢個行為（比人拉左無得講啦當然 ，但另外兩個？）

出席議會係份內事 亦係佢地收得選民選票 選民比佢地既責任黎

其實依家都冇可能35+
含淚投泛民都冇架啦
不如忠於自己去投票

吹咩 信泛民 勿割 同路人

個女智障，要餵佢食飯飯

Pish
民選議員唔該向我哋交代返

屌你咩，我講而家泛民
35+贏咗就唔同玩法

信泛民 唔怕

有會議就要出席 有票就要投
唔係個代議士選來做咩
如果人數少過建制派就唔投
咁之後所有會議都唔洗出席啦
呢家係佢地要解釋 而唔係樓上班人幫佢地解釋

所以就可以唔出席？
我收你選票 我唔出席ok？
我請你返嚟把撚

笑撚死我

push pls

一招KO 中共DQ參選人

推 議員就係要比市民監察

泛粉真係盲到

啱

全面癱瘓呀dllm

我睇唔到 我唔知道 過左去嘅嘢唔知

過唔到就可以唔洗做
10萬蚊真易拎

35+咗先算

尋晩許智峯唔係落左mk?

咁有益嘅工程
其他個10個人反對嚟做咩？

其實點解可以票都唔投
去乸咗邊

人地啱啱比人打完就算啦
張超雄就真係要交代下啦

未試過點知唔得？

香港人一日含呢班代議士35+都係拓柒㗎啦

Hi 熱狗五毛
而家泛粉話出席哂都會輸人頭
你點駁？

用下個腦先留言

失職

泛粉智商上限65

事實放係眼前，只係有人不願面對

其實幾多+都唔係重點，重點係缺席投票

又或者係好似Big暈咁見西九還掂之前都過咗，冇理由唔投贊成俾佢加撥款

泛登：死熱狗又分化？

岳少之前點解要為動議缺席而道歉？
根本動議完都唔會夠票過

樓主熱狗

泛民打手仲有咩好講

許智峯尋晚有出OK？

咪分化 拉

等睇通街都係處、無人格的毒男入嚟

不要説35+ 試試説有本土投本土，無本土唔會投

第一期發展工程將包括平整用地，用作供房協興建安置屋邨，涉及約1300伙單位，讓首批居民能於2024年入住，及確保於同年展開第二期發展清拆行動時，能有足夠單位安置受影響住戶。工程亦包括平整土地供興建安置棕地作業者的多層樓宇，預料於2023年完成，而多層樓宇則可於2027年落成。整個第一期發展工程料於2020年開始，至2025年完成。

大白象

福利小組開緊會呀，on9

唔投票又點 下次繼續含撚投票

咁不如今屆餘下既大會細會都唔好出席啦
還掂都唔夠票反對

咁議員又係咪嘔返9萬8出黎支援抗爭者先

支持無差别投反對票癱瘓政府

總之含淚投泛民，唔投就分化熱狗曲

工地平整都叫大白象??

支持無差别投反對票癱瘓政府
增加管治成本

咪話呢個責任黎
贏又好 輸又好 佢都要出席 + 投票
理得你就算得番一席 你都一樣要出席 投票
因為佢果票係代表左佢當選時 投票比佢既人

好多人連基本既 議會精神 民主制度既認識都唔足夠

永續社運 等大家含淚投自己

嘩咁毛EE果12個投反對,仲應唔應該投佢地

贏左上半場，仲有下半場？
足球落場11個人
保皇11個落場，連後備都齊人
泛民隊得8個，連後備都沒
仲有1-2個on9仔交球比敵人

保皇踢少2個人做樣有公平公正
只係為左公開開賭局
等班賭仔以為制度公平有得賭
泛民上半場贏、對家下半場追番
仲有明知輸幾球都仲可以加時

最慘係你贏左一場，下場大白象你就一定要輸
所以35+先重要

點解你唔揸坦克車撞政總癱瘓政府增加管治成本??

分化撚又有位入喇

Sorry呀唔係大白象
我整錯標題

咁有益點解其他泛民議員唔投支持？

未踢過點知嬴唔到

不篤灰不譴責

有部分人既開脫都幾得意
話有35+就唔同講法
咁講就好似一個人 成日射波 做野求其
個老細想炒佢
佢就辯解話 你肯升我職我一定做得好好多
問題係你果底禁花 叫人點信你？

咁碼如季季英超西甲都唔使踢
頒畀人腳最齊最勁嗰隊

又私怨撚上身
交俾你啦 慢慢光復飽佢

邊樣可行啲？
同你呢啲極端撚議政真係嘥鳩氣

exactly

唔可以咁講㗎
樓主唔敢認㗎

咁其他議員仲係到投票做咩
不如以後會都唔好開 去做其他嘢幫手足啦

岳少冇錯 做咩要道歉！！！

許生尋晚戰到好夜
又應承咗個爆喊啊媽
完咗應該仲要去各大狗屋搵人

張超雄就唔知啦

不遣責？你投完票就完成左責任？唔使監察議員有無做野？出席係好基本咋

ombd就ombd啦
又唔係姓岳，岳乜撚野少

寧願徒勞無功都不要無衷 ?
未試過點知唔得？
去個投票咁低成本都唔做？
白票等於益建制？

之前話夠35+都會俾人dq 果班人俾人屌到反皮，話佢地失敗主義。 唔係叫你地白票，不過點解你地屌d 無議席既人咁嚴格既同時，對d 有人工既議員咁寛鬆？

明知係少數派就更加無任何理由去缺席啦

有啲開心
終於有監察返議員嘅風氣
而唔係乜都話分化熱狗

我地冇分化既本錢

張生應該係湊個弱智女唔得閒

傻既,都仲有架,碌上D睇下

咁都話大白象 傻左？

無論幾多席，只要有販民都唔穩陣，
最少都要突破70席先至穩陣

發展土地嘅項目你班連登仔都吹到大白象

所以張超雄咪成日俾人叫收皮囉

5月27日好大機會恢復《國歌法》二讀 請爭取時間做文宣

幫手推post

你應該點解投反對唔係問點解棄權

咁不如下屆唔好投毛EE果12個啦
咁都反對
同個政府玩野

咁你叫樓主改番個title先

所以咪要求初選囉

你開過個囉
TOPIC叫毛孟靜在內12個反對派小組投票乜都唔理就反

大把啦屌 好多人仲辯護緊

咁點解泛民要反對

張超雄出席福利事務委員會會議

咪撚癲啦

有冇得入去投個票就走,呢個真係唔清楚

交代下
戲都要交下㗎

晒Q氣啦
邊個有執政意志就報初選比人評價
睇立場唔睇人

乜野係攬炒 點樣實行，同人參選人駁火砌過 比場好戲選民睇

起碼50席先安全

呢單唔係冇投票，而係佢提議案，但因為佢缺席，所以議案提出唔到

你入，對家咪搵個人跟你入，對家有九粒子彈備用

事實係無投票就係無投票
上面啲人兜乜柒

佢兩個有咩解釋?

條友假膠

你講得好有道理，咁係咪剩返嘅會期所有泛民其實都唔需要去？
一千次都偷唔到一次雞，所以就索性唔使再試？
如果嚟緊下屆選唔到35+，嗰四年又可以唔使去開會？

未試過點知唔得

咁應該以後唔好去一切大會內會？

照你咁講大家留係屋企得啦，共狗咁大勢力，點偷雞啫

守住＿＿＿＿

一定要佢地解釋 依加r緊選票都仲可以缺席咁重要嘅投票 之後拎完個席仲會理9你?

實情係2016選完 知道唔夠票
就可以完全唔去 等2020再選過
泛民反問返你 點解咁care

已pin

唔撚blame 班投讚成票既人
係要屌鳩自己友
雖然佢地有部分責任
但邊個要負責唔洗講呀麻

連登有人唔知保皇仆街？
班自己友做得唔夠好 唔使問責追究？

辛苦你每個post都留言

連比人拉嘅鄺神都投到票，去救佢嘅人投唔到係乜野邏輯

又係點解唔屌共狗，要屌飯民呢個論點
out晒date啦
就係寄望飯民會生性
根本佢地唔比人屌唔會長進

唔通共狗比你屌兩下會投反對票？
我只係知飯民一唔屌就會出事

已pin sorry
行益輸送貼切啲

係
本人支持議員無差別反對政府任何提案

你係咪會成日提住阿媽係女人？

Agree

慢必同朱凱迪兩個傻鳩
明知唔夠票呢四年仲成日去開會投票做乜
比位對家入我地泛民

真,自己得廿幾粒子彈
人地有成40粒
學其他子彈咁唔返工咪好

我都唔明上星期去搞大龍鳳做乜
呢班議員去議會外支援手足仲好啦

唉，曲線要講明
費事比直必腸屌

到時35+咪即係35+缺席囉

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

哦
唔投票一定得兩個原因
一係就小事唔重要嘅事所以唔投
一係就太重要出席都反唔到所以唔投
做泛粉真好

開其他會又點喎 大大力屌左先啦

講真，係議會最信唔過咋

街頭同民點外交都尚算ok

民間外交*

除左入廠之外
我真係覺得唔出席既人全部都係呃人工

有咩咁緊要令你唔出現?
一個月成10皮 比你唔出現任袋咩屌你老母垃撚圾議員!

分唔到身 就咪揀入咁多委員會
何況唔係一定要坐定定先有份投票
你想走就走 留就留 到表決先返黎 冇人阻到你

忙緊選舉 包容下啦

洪水橋講咗廿年
而且又係棕土
呢啲發展係好野先岩 係連登都冇咩爭議
因爲冇牽涉迫遷非原居民
講緊係洪水橋起多個尖東咁嘅商業區
方便大家係大西北返工都好

咪就係
人地有名你叫
建制派
咁就梗撚係投贊成㗎啦

你地心口掛住「民主派」三隻字喎
做嘅嘢同建制一樣
咁緊係屌咗你地先啦

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
共勉之！

投票關鍵時候總係差一兩個，
一直都係咁～
根本枱底同政府傾掂數
9成泛民投反對票無問題
只有有1成到時避席唔出現就通過到了
而嗰一成，次次唔同人，就唔覺眼了！

根本泛民就係原罪
張超雄開緊福利事務委員會一定要check住個另一個會幾時表決囉

其實你返過工未？
未試過開會有adhoc野要即刻轉場？

咁你番過工未？
你有無試過轉場可以下一秒就轉到？
定你都會試過係一個門到你present，
你可能會先關左電話，專心完成個會議，
再執野再轉場？
當你十五分鐘ko，會否miss左另一個會部分？

返工開會會疊會 遲15分鐘到好平常
表決你遲15分鐘到 仲投到咩
算啦 總之張超雄有理由投唔到票 佢係泛民都係錯架啦 大大力屌

垃圾會畀咁多錢津貼請助理廢架?議助唔識提佢?
同埋開會前一日唔會知聽日會入表決程序?
大佬 佢袋緊十萬蚊一個月呀 要求佢投票唔係好高要求呀?

開會根本唔需要討論架啦 應該要玩住電話check住另一個會幾時投票囉
而且佢一定會知道另一會幾點幾分入表決程序架囉 無理由5分鐘都趕唔到去架囉

大把旁聽席wo 又有直播
啲議員助理識唔識提水呀
你開會幾認真都冇用啦 票都唔投

49又有咩用
又禁錯制
又缺席
又棄權

笑

所以泛民根本就係罪
開會根本都唔洗發言&聽其他人發言架啦
要專心捕住另一個會直播 一有表決 5分鐘內要趕到

我屌

投票咁低成本都唔撚做？
你地點說服人今年立法會選舉要投票呀？
就係exactly係我前面個句，自相矛盾到咁都有。
點解唔試？未試過點知唔得？

將所有野推到極端掩飾錯處就會變啱?

立法會議員咁多議員助理
使唔使自己mon直播呀
定係啲議助尸位素餐唔係幫議員手?

事實證明如果得34席嘅話所有議員可以返屋企瞓覺

就算選佢地入左去
佢地都唔在席無投票

下屆泛民應該要讓俾素人上陣

兩邊都要負責囉屌
反送中如果咁樣過左係咪都要淨係屌對家呀

民主派有機會反對呢個工程，選你入去就係反對，你反對唔到咁我選你來有撚用？

身為一個議員，個責任就係投票，咁撚基本都做唔到，講唔撚通。就係當你自己人先有期望、先谷鳩氣呀，恨鐵不成鋼呀，想你進步呀。番去㩒個掣咋仆街。

On撚柒9
屌你都曬氣。
立法會議員最大嘅作用知唔知係咩？

講真，咁既議會發言/聽其他人發言係真係無用

連登仔會點面對呢

最衰都係議員助理 炒撚哂佢地就岩啦
無理由唔whatsapp轟炸張超雄去投票
應該要震到張超雄留意部電話至岩好超份

。。。。。。

講真，議會應該改成直接投票就算，搞咁多個鐘為乜

70席冇用 要80席

巴打 你條片自己 12:05 都見到鄭松泰 12:09 見到朱凱廸

兩個都有開福利事務委員會 兩個都有投票

學ombd上房睇live

同呢啲連登仔議政心都淡啦
政治bb班

(香城online)認真 開花戰術post （幫推唔該）

幫手推 share

終於有人係會睇下條片
重點好多人係唔理原因就屌左人無投票
到我搵左條link有證據張超雄去福利個會
又屌佢唔仆去另一個會表決
的確穿梭兩會唔係無可能 鄭&朱發完言岩岩好夠鐘另一會表決 但表決時間前後張都有發言

因為係泛民囉

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈

對家已經幾個無出席讓賽 民主派都仲可以唔齊人投反對票

投畀佢地35+唔投票既話都真係幾好笑

投票唔投咁不如去做ngo

做議員做乜撚 霸住個位

不過六月起我好感激有出嚟同行嘅議員

佢係好深刻嘅一個

Btw 搭單想問有無人知張超雄有咩用

再推演多步 每個議員收3皮 唔洗做 淨低嘅捐去抗爭

夾埋都斷百萬一個月 民主路快好多

靠佢地真係塞撚哂車 再下屆換本土 年輕人 之類入去啦屌

咁咪叫佢分享下自己做緊咩實事囉 又無話唔得

關香港人撚事咩 嗰斷個都唔駛選

咁鄺仔又唔係就死，晏啲探唔得嘅

真..但真係想知許智峯去咗邊

職責嚟 解釋下好難咩

唔係想為難 但可唔可以唔好講到咁鳩

佢就出心出力啫 但呢個講法真係廣泛傳播

唔想有一絲相似班藍絲同班班廢人保皇黨咁

選民同議員嘅質素會互相影響

利申 好撐佢嘅

係入埋院都叫理解，想知張超雄許智峯去咗邊

自導自演完美無咗聲..

咁議會都無作用啦
咁咪撚參選囉
全部人選35+個黃絲入去
拎七成糧捐抗爭
再用津貼請被捕手足 當做實事

張超雄似係真左膠,真大愛撚

大白象邊有咁平
但想知安置棕地作業者詳情係點

作用係？

然後仲話返你成日講以前活在過去，我地應該focus係依家同未來
我聽到真係笑出聲

岩呀，支持

許智勇逢星期一要做社會服務令

ngo 你唔聽正苦話，奶到雪雪，社署邊有咁易錢落你到；跟本咁多例子，就係咁簡，只係泛民不願面對

50都俾多

咁代表可以唔去做代議士應有嘅責任？我選你嚟做議員把柒呀？呢日又話隻龜病咗第日又話馬桶裂咗，咁唔撚洗開會唔撚洗返工啦？

其實你地知唔知財委會嘅制度係點!?

工務小組同人事編制小組只係受財委會授權就工程同公務員相關嘅編制撥款申請做prescreen 喺小組委員會通過只係代表recommend果個撥款申請俾財委會去正式審批 唔等於已經拎到錢

工程撥款申請喺工務小組被否決其實係無乜效果可言
因為政府可以無限次隨便再將個撥款申請交去工務小組再審議
觀塘音樂噴泉就係個好例子 喺18年6月中民主派喺工務小組偷雞成功否決咗個撥款申請
但政府唔夠兩個禮拜就將個申請就提交去工務小組 到7月頭奶共派就齊晒人通過咗個撥款申請 喺工務小組嘅否決只係阻咗個濕鳩噴泉一個月都無 仲有 當年蓮塘口岸喺工務小組俾民主派偷雞成功否決 政府索性同財委會主席申請唔經工務小組直上財委會審議 否決完唔駛兩個月就喺財委會通過埋 簡單講 無得拉布之後工務小組根本就無乜抗爭空間可言

相反 撥款申請喺財委會被否決影響就大好多
撥款申請喺財委會否決咗 無得隨便即時再重新交去財委會審議
當年民主派喺財委會成功偷雞否決油麻地戲院重建 結果要等多成年幾個議案先再拎到上財委會再審議

唔通24/7都有議案表決 議員就應該每分每秒坐喺議事廳唔去處理出邊發生嘅事咩 表決都無輕重架

不如你理解吓財委會同工務小組嘅玩法先啦